幾乎全民仇警！黑警仲可以點生活？

只要畀人知道係黑警，同家人外出食餐飯都可能要擔心被落毒！
警署叫外賣一樣要擔心！
出入宿舍所有人都可能要提心吊膽！
如果有人入宿舍水缸落毒又點算？
如果升降機有人定期維修會唔會諗下到底係真維修定搞破壞？
其實呢份工仲點做落去？

如果落街見到全家大頭比人貼上牆都幾慘！

晌度講有鬼用，先由fb做起，俾壓大精神壓力啲狗同狗家族